見到平時做美容院嗰啲人出曬去沙灘玩

見到平時做美容院嗰啲人出曬去沙灘玩
明明新聞話社交戎嚴 但啲人出曬去沙灘玩
其實佢哋就係想唔反工 約一大班人去showoff咋ma

成班美容雞

55

仲有保險地産金融，個個都行山同去沙灘著到少一少，係人都知你冇嘢做

去沙灘著到少一少